羅斯柴爾德家族，57歲巴倫.羅斯柴爾德死於心臟病

羅斯柴爾德家族57歲巴倫.羅斯柴爾德死於心臟病。他是埃德蒙德.羅斯柴爾德控股的主席，旗下法蘭克-瑞士資產1730億瑞士法郎。

Fake news
佢冇死到
只係扮死
換咗另一個identity
Control the world in behind

咪就係樓主囉

deep state 金主？

陰謀論成日出現的家族

佢撐trump

唔怪得仲未熄登，多謝樓主

萬幾億港紙身家

香港譯做羅富齊家族啊

應該唔止

面個浸咋

就係佢地

deep state完了。。侵20號大反擊

扮死姐

人哋係地球真正首富

成個家族好似講緊500兆美金

Rothschild

香港唯一類似佢哋咁低調嘅家族係得姓利嗰家人.

低調有錢人

咁有錢既人點會咁早死
不過算啦天上班神仙諗乜凡人唔會明

成個銅鑼灣係佢

個名有個child字

成個地球gdp 都無咁多

唔好人地鳩吹你就信

人哋啲業務冇上過市,有幾多都係段估

屌原來你條撚屌唔係真係毒撚黎
都識啲野知樓主講邊個喎

食飯係咪唔使睇餐牌

呢幾百年嘅gdp加埋有無？
人地個銀行體系run咗幾耐你知唔知？

唔使睇價錢先啱

睇乜 所有野都係屬於佢地

食麥記加大冇壓力

杜邦家族同洛克斐勒家族會唔會勁過佢呢！？

美國都係佢哋玩曬㗎啦

咁撚有錢，究竟佢地食m記會唔會諗加唔加大

Rothschild 好似仲耐歷史過洛克斐勒家族

成個M記集團食埋都仲得

你諗M記加唔加大 佢地諗緊 買唔買起M記好

以前好大勢力
Barclays冒起之後啞晒火

最近好多名人死於非命
死亡筆記來了

佢係撐侵ga...所以天要收侵皮....

Rothschild好似影響力去唔到美國，剩係係歐洲，佢好似被美國財團聯手擊退

m記可口可樂係佢地家族其中一個業務

child 登

貧窮限制咗佢嘅幻想

同laffie家族有冇關？？

仲有李錦記

你走先，我幫你頂住

又係猶太人黎
猶太人冇一個係好人

呀侵金主？

真正首富